[劇透]Black Order真係好廢

仲要俾蟻俠一踩就KO
復1，2都係咁，反派冇咩壓迫感
卒仔多就算